{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59209&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진태화펜션"
    },
    "text": "正東津サンクルーズの隣に位置する高級ビラ型ペンションです。 周辺には正東津港と正東津駅があり、正東津海岸まで車で7分かかります。 入室は5時以降で、退室は22時以前に可能です。 現場では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙されており駐車も可能です。 バーベキューができる施設もありますが、炭とグリルは費用が別途必要です。 利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "正東津サンクルーズの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には正東津港と正東津駅があります。"
        },
        {
            "question": "正東津海岸までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる施設があります。ただし、炭とグリルは費用が別途必要です。利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 478
    }
}